三國無雙7:帝王傳大結局-帝王傳無劇情要玩返猛將傳

9月30日: Day 463
07:45PM-09:00PM
遊戲:三國無雙7:帝王傳 (Day 7)
九月最後一日打埋官渡之戰去，之後開猛將傳玩，有劇情有IF歡樂路線好玩好多!
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: